#  Translators:
#  Gettext PO file for FreeOTP
#  Copyright (C) 2024 Red Hat, Inc.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FreeOTP\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/redhat-freeotp/freeotp/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-17 01:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-22 21:29+0000\n"
"Last-Translator: Wilt <interpreter.wilt@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <http://weblate.steps.tw/projects/"
"freeotp/ios/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Weblate 4.18.2\n"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:34
#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:53
msgid "FreeOTP"
msgstr "FreeOTP"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:55
msgid "About"
msgstr "關於"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:65
msgid "New Button"
msgstr "新增按鈕"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:85
#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:131
msgid "Share Code"
msgstr "分享動態密碼"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:98
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:173
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:227
msgid "Secret"
msgstr "金鑰"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:243
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:261
msgid "Digits"
msgstr "密碼長度"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:279
msgid "Algorithm"
msgstr "演算法"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:287
#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:305
#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:306
msgid "Button"
msgstr "按鈕"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:297
msgid "Interval"
msgstr "時間間隔（秒）"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:341
msgid "Manual Add"
msgstr "手動新增"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:342
#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:537
#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:599
#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:806
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:382
msgid "Invalid token!"
msgstr "動態密碼無效！"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:443
msgid "Scan QR Code"
msgstr "掃描 QR Code"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:507
msgid "Your token provider has  not configured the issuer  field, please enter the name  of the issuer"
msgstr "您的動態密碼提供者尚未設定發行者欄位，請輸入發行者名稱"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:513
msgid "Example: Red Hat, Github, Google"
msgstr "範例：Red Hat, GitHub, Google"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:566
msgid "FreeOTP can give you extra security by requiring you to unlock your phone in order to activate the token"
msgstr "FreeOTP 可以在產生動態密碼前要求您先解鎖手機，藉此提供您更高的安全性"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:574
msgid "Do you want to require a phone unlock in order to activate this token?"
msgstr "您是否希望每次在產生動態密碼前要求解鎖手機？"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:576
msgid "WARNING: Locked tokens are *not* included in backups for security reasons"
msgstr "警告：基於安全因素，受保護的動態密碼將*不會*被保存在備份中"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:657
msgid "Section Header"
msgstr "區段標題"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:710
msgid "Recommended"
msgstr "推薦"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:770
msgid "We found an icon for you!"
msgstr "我們為您找到了圖示！"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:741
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: FreeOTP/Base.lproj/Main.storyboard:784
msgid "More Icons"
msgstr "更多圖示"

# 這段文字(57)出現在關於頁的版權和授權資訊部分。
#: FreeOTP/AboutViewController.swift:57
msgid "2013-2020 - Red Hat, Inc., et al."
msgstr "2013-2020 - Red Hat, Inc. 等。"

# 這段文字(59)出現在關於頁的版權和授權資訊部分。
# 如需翻譯，則文字需一併調整「FreeOTP/AboutViewController.swift:70」，以符合程式碼中的超連結設定。
#: FreeOTP/AboutViewController.swift:59
msgid "FreeOTP is licensed under Apache 2.0"
msgstr "FreeOTP 採用 Apache 2.0 授權"

# 這段文字(61)出現在關於頁的版權和授權資訊部分。
# 如需翻譯，則文字需一併調整「FreeOTP/AboutViewController.swift:71」，以符合程式碼中的超連結設定。
#: FreeOTP/AboutViewController.swift:61
msgid "For more information, see our website"
msgstr "如需更多資訊，請參閱我們的網站"

# 這段文字(63)出現在關於頁的版權和授權資訊部分。
#: FreeOTP/AboutViewController.swift:63
msgid "We welcome your feedback"
msgstr "我們歡迎您的意見回饋"

# 這段文字(64)出現在關於頁的版權和授權資訊部分。
# 如需翻譯，則文字需一併調整「FreeOTP/AboutViewController.swift:72」，以符合程式碼中的超連結設定。
#: FreeOTP/AboutViewController.swift:64
msgid "- Report a Problem"
msgstr "- 回報問題"

# 這段文字(65)出現在關於頁的版權和授權資訊部分。
# 如需翻譯，則文字需一併調整「FreeOTP/AboutViewController.swift:73」，以符合程式碼中的超連結設定。
#: FreeOTP/AboutViewController.swift:65
msgid "- Ask for Help"
msgstr "- 尋求支援"

# 這段文字(70)用於建立關於頁的超連結，需一致於FreeOTP/AboutViewController.swift:59的文本。
#: FreeOTP/AboutViewController.swift:70
msgid "Apache 2.0"
msgstr "Apache 2.0"

# 這段文字(71)用於建立關於頁的超連結，需一致於FreeOTP/AboutViewController.swift:61的文本。
#: FreeOTP/AboutViewController.swift:71
msgid "website"
msgstr "網站"

# 這段文字(72)用於建立關於頁的超連結，需一致於FreeOTP/AboutViewController.swift:64的文本。
#: FreeOTP/AboutViewController.swift:72
msgid "Report a Problem"
msgstr "回報問題"

# 這段文字(73)用於建立關於頁的超連結，需一致於FreeOTP/AboutViewController.swift:65的文本。
#: FreeOTP/AboutViewController.swift:73
msgid "Ask for Help"
msgstr "尋求幫助"

#: FreeOTP/EmptyStateView.swift:36
msgid "No tokens have been added yet."
msgstr "尚未新增任何動態密碼。"

#: FreeOTP/EmptyStateView.swift:44
msgid "Add a token"
msgstr "新增動態密碼"

# 請在翻譯時保留 $(PRODUCT_NAME)
#: FreeOTP/Info.plist:49
#: FreeOTP/Info.plist:51
msgid "$(PRODUCT_NAME) requests access to Bluetooth to share token codes"
msgstr "$(PRODUCT_NAME) 請求存取藍牙以分享動態密碼"

# 請在翻譯時保留 $(PRODUCT_NAME)
#: FreeOTP/Info.plist:53
msgid "$(PRODUCT_NAME) requires access to the camera to scan a QR code for token import"
msgstr "$(PRODUCT_NAME) 需要存取相機以掃描 QR Code 來匯入動態密碼"

#: FreeOTP/Info.plist:55
msgid "Biometric support for locked tokens"
msgstr "支援鎖定動態密碼的生物辨識功能"

# 請在翻譯時保留 $(PRODUCT_NAME)
#: FreeOTP/Info.plist:57
msgid "$(PRODUCT_NAME) requests access to the Photo Library to select token key image"
msgstr "$(PRODUCT_NAME) 請求存取相簿以選擇動態密碼金鑰圖像"

#: FreeOTP/ManualAddViewController.swift:84
msgid "Some fields are empty!"
msgstr "有些欄位尚未填寫！"

#: FreeOTP/ManualAddViewController.swift:84
msgid "Please fill in all fields"
msgstr "請填寫所有欄位"

#: FreeOTP/ManualAddViewController.swift:89
msgid "Token is invalid!"
msgstr "動態密碼無效！"

#: FreeOTP/ManualAddViewController.swift:90
msgid "The token you are attempting to add is invalid. Please check that each field is valid following the OTP Key Uri Format"
msgstr "您嘗試新增的動態密碼無效。請檢查每個欄位是否符合 OTP 金鑰 URI 格式"

#: FreeOTP/ManualAddViewController.swift:156
#: FreeOTP/TokensViewController.swift:250
#: FreeOTP/URILabelViewController.swift:25
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: FreeOTP/ManualAddViewController.swift:162
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: FreeOTP/ScanViewController.swift:91
msgid "Device does not support scanning"
msgstr "此裝置不支援掃描功能"

#: FreeOTP/ScanViewController.swift:212
#: FreeOTP/ScanViewController.swift:215
msgid "Invalid URI!"
msgstr "URI 無效！"

#: FreeOTP/ShareViewController.swift:141
msgid "Local"
msgstr "本機"

#: FreeOTP/ShareViewController.swift:144
msgid "Bluetooth"
msgstr "藍牙"

#: FreeOTP/ShareViewController.swift:171
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#: FreeOTP/TokensViewController.swift:233
msgid "Remove token"
msgstr "移除動態密碼"

#: FreeOTP/TokensViewController.swift:348
msgid "Search Tokens"
msgstr "搜尋動態密碼"

#: FreeOTP/URIIconViewController.swift:135
msgid "Choose an icon"
msgstr "選擇圖示"

#: FreeOTP/URIIconViewController.swift:137
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: FreeOTP/URILabelViewController.swift:25
msgid "Issuer missing"
msgstr "遺失發行者資訊"

#: FreeOTP/URILabelViewController.swift:25
msgid "It is recommended to provide a value for the Issuer field to take advantage of FreeOTP Icon features. Do you really want to use an empty issuer value?"
msgstr "建議提供發行者欄位的值以利用 FreeOTP "
"的圖示功能。您確定要使用空的發行者資訊嗎？"

#: FreeOTP/URILabelViewController.swift:25
msgid "Use empty issuer"
msgstr "使用空的發行者資訊"

#: FreeOTP/URILockViewController.swift:26
msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

#: FreeOTP/URILockViewController.swift:26
msgid "The lock parameter is a boolean which will ensure that the token secret is stored in such a way that it can only be accessed by a recent authentication on the device."
msgstr "鎖定參數是一個布林值，能確保動態密碼金鑰只能透過最近期的裝置驗證來存取。"

#: FreeOTP/URILockViewController.swift:27
msgid "Ok"
msgstr "確定"
